Robot framework testing.
Testy jsou ve slozkach tests
	- hello world
	- google
	- facebook - zde jsou testy rozdeleny jeste na timeline a profile
	- facebookDD - data drivern test pro prihlaseni 3 uzivatelu